大家覺得喺巴士食嘢有冇問題（有圖）

我就覺得食零食係冇咩問題嘅不過食麵就... Chur左小小

擺上黎做乜 上前屌鳩佢啦

啊 樓豬
你可以兜口兜面屌鳩佢/同車長講
po上黎做乜
幫你係度叫佢唔好食面